到底選委會班人會唔會投薯片佬！！！

我估爾冬陞會囉！！！

唔知

好撚驚啊！好似得佢最正氣！！！

至少佢個樣都睇得過
對住佢都ok
但係其餘兩個真係咪搞
日日見真係會想死